唔好行出polyu呀，唔好心急，警犬仲急過你

唔好急呀而家要鬥磨

咁樣衝不如投降啦

仲有咁多女

push

唔好衝！

我知好多人唔信法治，

不過其實手足可以學狗一樣咁無賴，

我就係坐係度溫書睇書，你吹咩？

#全世界在看

笑乜春

唔洗急架屌
信下軍師講左幾日
係室內睇下片打下機等心情平靜落黎
喊又好打坐又好乜柒都好都要令到心情靜落黎
狗係敢攻就一早攻左唔會出口術
信下軍師啦屌晒你地

推

唉

其實單野依家咁揚 擺明都唔會攻入去
唔好睇咁多政府資訊 佢只係不斷恐嚇你想你出去自首
平常心對待已經好夠 好似個位廚師咁

Push

今次根本輸撚哂，班狗不廢一兵一卒就拉哂啲人，輸心理質素。大家好似唔記得當初因咩事入去理大，佔領嘛！好啦，佔到啦又叫走，無計。根本留係學校最安入，唱下歌，玩下遊戲，當大o咁。
講左n咁多次，選舉近啦，班狗唔會攻入去

不是投降，只是路過被困，出不到去。

紅官點諗好難講
但係校內同校外被捕邊個易打甩 自己諗

兩個大陸人係校內

拖得耐對班曱甴狗不利，但係前題係入邊班手足要頂得住

鬥磨就得

威迫利誘哩d共狗一向既技量
你唔係屈服呀？

正苦目標係開番紅隧
根本狗仲心急過你
想快d完成任務
因為無可能長期擺過百隻狗塞晒所有通道

就算狗最尾玩到斷水斷糧(人道立場一定唔可能，最慘都係俾白方包同水你捱)
總之無把握突破就唔好突圍或者自首
由得佢入黎拉
拉完根本就無證據告得入暴動同非法集結

無錯喺入面要捱係好辛苦好孤單
但辛苦可1個月，甚至2-3個月
就換番10年
幾辛苦都希望支持落去